（建議）設立提供即時資訊嘅電臺

香港人應要好好利用自己地方資訊流通速度同自由
令即時資訊更加快傳到夢遊人士

夢遊人士夢遊嗰陣根本無可能即時睇到文字資訊
搵一小部分夢遊人士做資訊傳達會拖慢咗資訊傳送速度
噉咪大家一齊用耳仔聽囉
淨係戴一隻，另一隻繼續聽周圍環境

夢遊人士遊下遊下，電臺送到料，耳仔收到料
就可以即刻用心靈感應同其他夢遊人士交流下要點發落去

而電臺有好多種形式，無線電、網絡、數碼乜乜乜
可以討論邊種電臺係最容易設立或者最有效率

推

再推

成功既話可以救到更多人

pish

push

我諗緊電臺有兩種方向可以發展
一種係哨兵資訊，另一種係暗號
不過暗號要點發展就麻煩啲，無人知有冇狗入咗去

電臺可以搵臺灣人幫手
臺灣好撚多地下電臺
最簡單就係網上，但係伺服器唔可以喺香港

可以寫一個程式
將TG嘅訊息轉成語音
再經電臺發送出去
呢點我相信IT人實做到

之不過網上電臺一個問題係現場收唔收到
我記得有手足講過現場訊號可能會被狗干擾

推啊

網上電台應該好啲
用電波會被狗針

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

啱啊
所以要大家一齊傾下咩方法最好

冇人推...唉

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

其實咩平台都係假 現場根本係同外界聯繫中斷
莫講話連登 你想wtsapp都要睇下用緊邊個電話台
只有哨兵加walkie-talkie先可以有效傳遞到訊息

可以用一個叫zello嘅app
但點樣確認入去嘅人係手足有難度
雖然而家哨兵tg其實都係公開嘅